聯署已經到達9萬7千，仲差3千咋！

未簽嘅記得簽

簽完check email confirm

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

時間：下午2時半集合、3時起步

突然咁快

咁又點樣？係咪唔使返工呀？

push

sem break